Tesla logo又出現，係唔係莊家慶祝Tesla電池日呢？

有腦做好

係邊到跌就係邊到爬返上黎

大戶比位我地入 聽日上600